以唔認黑哨嚟講 鍠算唔算力壓猁同獌獨步武林

白田馬佳田：
對面都有黑啦屌你老母 又唔見你講
屌你老母死疤狗扮人地球迷 疤狗學人講黑哨 笑唔笑死人
講黑死疤狗無資格講
發唔發覺今晚好多加泰球迷出嚟屌皇馬？

常見技倆：
屈鳩對家黑哨或者無限放大對方 之後圍爐轉移視線 化整為零
屌鳩人對面係疤狗 之後話對方無資格出聲 成功甩身 乾坤大挪移

對拜狗：死疤狗 北京電視機
對下體：死疤狗 北京電視機
對利狗：死疤狗 北京電視機
對疤狗：死疤狗 北京電視機

無恥黎講，利>>>>>獌>>蝗

熱有力一戰

北京電視機

賤種個名唔係白叫

熱狗呢？

熱狗都有力爭一席位 但鍠有萬能技 北京電視機 立於不敗之地

點敢動搖4424始祖獌地位

呢個post唔會過2頁？

我皇大軍未出動

冇黑到點認

標準答案：

XX學人講黑哨 笑死

人地屌佢地黑就話人做埋個隊球迷
但唔關佢地事既波又係咁叫北京電視機

講始祖問過佛朗哥未

清早日出黎啦希望你

我皇唔會係不利自己既POST出現

Call緊兵馬
一陣大軍壓境
車輪戰轟死你地

疤？

利申 非蝗咪屈

肯定係

波台正義之師出動未?

你班死疤狗又屈我鍠
等我call齊手足做條人型蜈蚣先

自從c朗走左之後你唔再抽巴塞美斯水反而有時會幫口 好唔慣

大部分都係果幾個會員講既， modric, 椎名，j rod

鍠狗賤種人見人憎 美斯有時係抵比人抽水

對拜狗、下體、猁清一色屈返對面黑哨

On99 點數都唔到熱啦
曼狗被人踢入左都拍返個波出黎無事同until we score聽過未

鍠比人入左全隊都投降
球證決定親自出動用var
真係鬥得難分難解

疤狗先係

呢d係黑哨 但依家講緊黑完都唔認

on9啦
曼聯當年都係喺英超先有著數姐

屌你老尾皇狗西甲惡撚到出歐聯

唔只黑哨 mma都係世界第一 想當年 比比 拉莫斯 馬些路 c朗 摩連奴真係魔性盡現

好心疤黑就係人都知

當我拜流嫁？

算
利申 鏝

比比踢訓低地上對手， 踩美斯隻手

c朗揮拳打對手x多次

其實我都唔明點解蝗迷覺得疤都有黑哨自己就可以光明正大黑哨
連體嬰來?

樓豬=4bar9

最好笑係隔離係咁叫人認認認，人哋認完自己就聲都唔敢聲

個部錄音機

上場話佢黑馬體，就話基沙文第一球都犯規在先都黑，今場又打又攬de jong 就係個球入波反cup 就話正常碰撞

樓主死疤狗，此post已完

我猁身為新一代4424 而家大把錢去交足數 我猁有未來

卡斯米路不死身 拉莫狗瘋狂收山腳都冇紅牌

對拜蛆猁下體會都可以咁講
只要對手黑過一球，皇就可以執行正義黑哨你

使乜一球

獌狗最多係話3分已袋理撚得你 賤種仲撚賤屈番人黑哨

賽前換球證
好大嘅官威

皇狗潛晒水

獌起碼肯認黑哨

叫佢地解釋黑哨點解安歷卡插水罰下艾比度又解釋唔到
叫佢地拿過數黑哨證據又拿唔到
賤種擺明靠屈

VAR = Video Assisting Real Madrid

居然過到兩頁

得賤種可以黑撚到得罪咁多球員

我淨係記得伊雲斯踢巴哥肋骨跟住巴哥比人黃

蝗>>>>痢=獌

姐係你假定入到四強就會有黑哨？乜撚嘢邏輯嚟
講黑同mma真係點都唔夠吾蝗嚟啦

當年疤狗=今日蝗狗
打和啦super

屌鳩人對面係疤狗 之後話對方無資格出聲 成功甩身 乾坤大挪移

上面隻賤種中到應一應 樓豬好波

你都戇鳩

賤種: 疤黑就係最撚黑 我地果D全部唔撚計!

隊隊都有黑過
巴曼黑，有認喎
係賤種次次唔敢認仲要淨係識spin

樓主好波 又有賤種想轉移講疤喇
比下新意好無？

講真以黑哨嚟講疤狗冇得輸啦 仲好意思話我地皇馬

疤狗想洗底 笑撚死

比人話到連自己鍾意對波都唔認 好可悲
仲要覆親一係賤種隊既post 一係就西甲post
好心咪咁柒

成個post講緊蝗
你自己一個spin去疤
我睇你仲肉酸

唔認黑哨黎講
認真未見過有蝗狗認黑哨
下下都北京電視機同疤更黑
上面都有疤狗認黑
你係psg迷都會覺得蝗唔黑

當年蝗狗對拜狗有幾球入波都係越位，蝗迷話有個角球誤判俾拜仁龍門球，兩邊都有誤判=皇馬冇黑哨

而家屌緊死賤種蝗呀
咪撚講疤轉移視線啦屌你老味

鬧你賤種就應該唔關你提果場波事嘅

咁你係抵俾人鬧喎
柒左就話人玻璃心
而家唔知邊個俾人鬧兩句又玻璃心呢?

皇者獌：明黑你，吹咩？

你都好多人驚啦
明明個post講緊蝗
自己格硬拉d疤狗黎講
人地講緊近排果場
你就走去講psg果場
以你logic
咁我係咪要所有巴黑哨post提番1943個首相恐嚇加泰果邊
皇馬之後炒巴塞11-1
所以蝗比疤仲黑
成個post都唔關疤狗事
你咁想講巴黑psg咪自己出去開個post屌9啲死疤狗

好心唔好咁撚核突啦 疤對psg果下插水12碼 哨牙狗一跌 馬昆奴斯自己都心虛知奶野如為自己真係踢中啦